{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041171",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 굿스파키즈풀빌라(풍각면) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 定員の料金であり、超過すると追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合は、管理者に相談する必要があります。 追加人数は宿泊しなくても含まれ、追加料金が発生します。 付帯施設がある場合、利用に追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は時間の違いにより誤差が生じる場合があります。 二重予約が発生した場合は、先に予約された件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室施設の案内は次のとおりです。 予約特典としてスパ、ジェットプール、個別バーベキュー施設をご利用いただけます。 客室にはIPTVとWiFiが備えられており、キッチンが完備されています。 禁煙客室をご提供しており、プールビラとプールもご利用いただけます。 バーベキュー場、カフェ、売店などの施設があり、駐車も可能です。 キッズファミリーのための施設もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "定員の料金でありますが、追加人数は可能ですか？",
            "answer": "定員の料金であり、追加人数が必要な場合は、管理者に相談する必要があります。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、利用に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予告なく変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理は時間の違いにより誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合は、先に予約された件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、ペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "予約特典としてスパ、ジェットプール、個別バーベキュー施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはIPTVとWiFiが備えられており、キッチンも完備されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室はありますか？",
            "answer": "はい、禁煙客室をご提供しております。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場、カフェ、売店などの施設があり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "キッズファミリー向けの施設はありますか？",
            "answer": "はい、キッズファミリー向けの施設もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 544
    }
}